如果你女朋友無lin頭

如果你第一次同女朋友扑野
發覺原來佢粒lin凹咗入去
咁你會點

吸返出黎

蚊返出黎咪得囉

小朋友

挽挽下會凸番

仲諗緊乜野無lin頭

起勢咁奶
奶返凸粒lin出嚟

你條女係咪踢波捽甩左粒lin

正 多個窿屌

正想講

因為你未出全力

高橋聖子都係凹lin

幾特別呀

如果條女粒lin好大粒 k型呢

白石媽媽

唔係講個暈
係個lin頭

用碌鳩插落去

圖都無張

佢係天生凹落去

有咩問題?

凹左入去姐，唔係冇lin頭兩樣野來

召喚潮文

凹入去先正，奶奶下會彈返出黎

視覺上真係好噁，手感都好差，揸波果陣要搵手指挑粒lin出黎先可以啜

利申：我都未厭棄佢就比佢飛L咗

呢d先正..會好想狂啜直到粒連出返黎

玩住自己粒lin先
你話個胸凹落去就話啫
lin有乜所謂

唔係太明 有冇圖睇睇

正喎，我玩過

你點知你家姐？

牙籤仔呀

x2

仲諗住樓主係問
條女無lin 頭 點樣分佢係前定後

手指公LIN頭 VS 凹LIN頭

你點知的

好易知

你女朋友係何君堯？

鉗出黎~~

挽你老母

啜出嚟，拉出嚟，再唔得就用泵泵出嚟

你幾失望都唔可以表現出嚟
仲要講：「It’s perfect」 /「It’s gifted」

笑𨶙咗

樓主cum兄弟

屌你咩咁都有圖

佢家姐係啞？

姐係話佢對住你唔興奮囉
應該係識咗第二個
建議分手 除得快好世界

作為一個孝子
有圖保老母是常識吧

印象中，高橋聖子開頭的片都係凹

叫佢咪撚踢波

推 7.1反國安法大遊行

想睇
有冇AV女優有呢個特徵

桃乃木

收埋咗唔代表冇
你老母冇教你啲野唔用要收翻好？冇黎手尾

女仔凹會餵唔到奶
功能上男仔冇缺少到啲乜

男人根本唔應該有lin

高橋

屌佢粒lin頭

係咪高橋 個款

好撚脫俗嘅思想

點整都唔會彈返出嚟 係直情冇呀 唔係淨係凹咗入去咁簡單

女友玩玩下會突起
同佢面一樣

純文字討論？？？

利申唔大波好撚平

認真答

如果生仔嘅話好似會影響到餵奶
可以做手術搞返好的

我都係平

陥没乳首 （- 人 -）

凹落去先係好野, 唔識貨, 百中無一

話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到Hi Hi
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔向左走向右走係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

未有人救樓主
巴打幫幫手ok?

濛你咁撚變態

好似餵到

咁奇怪

不推文啦

講真有邊條有家姐啊妹既男仔未見過家姐啊妹粒lin
反正唔會有性衝動想搞

咁先正 下陷LIN頭好敏感 可以玩奶玩到佢變噴泉

無得比女奶lin已經夠慘

都幾得意

lin頭吹甩左?

*咬

奶兩下就突返

男朋友姓何
一邊有一邊無點算

凹陷乳好正喎，玩到佢彈返出嚟，同時侮辱佢，睇佢個怕羞樣

我都天生凹，好介意

你老公唔介意咪得囉

無辦法 只有接受

搵個衣夾夾返起佢

我又覺得冇咩所謂
睇慣左就冇感覺
係第一次個陣有啲震驚啫

最底果把你想剪左粒lin頭？

啜得返出黎?

我唔知你平時同家姐傾依啲，好幸福

我諗好多連登仔會好想代入你講嘅情況

將來生完仔有機會凸返出嚟

天熱果時就肯撚定係屋企唔會戴bar，自己諗
你望到反而會反感
唔想望咁多

仲要3款鉗

要執返架！！！

有冇圖

好似有手術可以做，不過台灣先有

如果粒lin好似賓周咁大，啜lin好似含撚咁會唔會好玩啲？

無lin頭

佢凹lin好正

挽你老母 死mk

5P需要你
你返去啦

Dyson試吸力係用依d lin試

Lin頭下陷係貧乳既後遺症，把打好可憐

Suck Job

屌過條女lin頭大過對波

原來會內陷 長知識
毒撚表示感謝知識分享

放粒提子上去

咁咪好囉，証明經驗淺呀！

屌

頂你個肺，我凹我自豪
I am born this way

唔明啊
影張相黎睇下

咁你睇黎做乜？

吸都吸唔到出黎
扑野果陣只係越縮越埋

長年積月一定勁撚臭喎

係兩個窿呀

乜有用嘅咩

連登gay佬好快會搵你

有個 ex 凹 lin , 感覺少咗樣野玩

啲老泥積曬係入面

樓主提子乾都冇得玩

見過一邊凹一邊凸
幾特別呀
依佛好似有啲秘密得你先知咁囉

通常肥野粒lin先會凹咗落去

咁大個仔第一次扑野？

巴打識玩

因為佢好平 感覺上好似有三個肚臍窿喺度

點都會睇到架嘛？
去日/韓浸溫泉見到啲lin先千奇百趣

6頁都冇圖

凹Lin先正

你條女姓何?

咁？

其實多唔多女仔凹
男仔多數點睇